5000蚊引你做檢測

但係政府一向申請任何資助同津貼多數都要等大半年先到手喎。
如果唔係一手交錢一手交樽，我諗搵鬼出來檢。

呀post主日日係到散播恐懼，求仁得仁囉
不過你心目中嘅武肺應該死亡率100%先啱，你拎唔拎到？定你會為左拎錢試下中招呀？

被政府撚狗咁撚

樓主意思係馬上俾錢我
就快啲強制檢測我

最後個句心急到呢
然後係其他post屌晒啲日常生活緊嘅嘅香港人你地做乜唔做好防疫咁多波疫情都係因係你地唔聽政府講

攞咗5000蚊，如果本身係健康可捐血捐器人士，就。。。。。大家明啦，我一路強調唔想疫情攪大係唔想俾位政府攪強制行動攞大家Dna同監視行蹤

但你哋班藍腦殘話我恐懼嘛。你哋咁鍾意配合港共你哋咪去囉。

但如果本身係乙肝，我諗呢5000蚊真係唔怕攞。

我永遠唔明，跟著下圖講解，分明變咗係感冒，但就唔知點解變到咁大場大龍鳳出嚟。

中咗最大問題明明冇燒冇盛但會困住你直到你唔再帶病毒為止，乙肝又唔見佢困住人哋? 乙肝發作仲恐怖過武肺感冒啦。

有無限次數先，今次fatfat了

50萬都唔做

呢71人 又有$5000派爽呀 政府鼓勵我哋中肺炎肺炎根本唔使驚大家可以安心去staycation

建議逢做一次test派三五百仲好

反正冇病徵原來可以自行康復。
除非我覺得唔舒服如果唔係無啦啦做乜俾佢檢?

join埋肺炎保分分鐘有幾皮落袋

引入犯罪

我FF: 會有人確診後吐一樽口水賣一小匙盛惠1000，本身冇中招嘅"確診"後入院再檢"冇晒病毒"可以出院。諗落都痴線。